佛教徒老母大戰曱甴

小弟家母就係個佛教徒
好撚誠心嗰隻
最近廚房就晚晚出現一家大細既甲由
本身就想買一點絕一舉殲滅佢地
老母就話唔可以亂殺生
最多見一隻先殺一隻
就買左d死人葉 九層塔番嚟擺
一d用都冇
宜家晚晚半夜肚餓都唔敢入廚房整野食
點搞好
利串：見到甲由會敗走

趁你老母唔覺既時候吱啲一點絕係暗角位
一定要殺 如果唔係愈黎愈多

偷偷哋殺晒佢哋啦，佢生一胎就大獲啦
啱啱殺完一隻畀另一隻走咗
見到個吓嚇到死

俾一點絕你老母食

之前都係一兩隻咁見
岩岩去廚房想叮d野食
有1中5細開緊p
我仲未睇哂成個廚房

我屋企都係
上手印度人住過 屌污糟到仆街
我頂唔順搵左滅蟲公司
細細隻德國曱甴 走得勁快
試過一晚殺左5隻

隔離屋多得你一家人唔少
快撚啲清哂去啦

買2間曱甴屋番屋企
同老母講比曱甴住

岩岩先有隻曱甴係我頭頂飛過

反而應該係隔離屋走過嚟
前掛裝修
跟住佢地就出現

諗起都驚

而家有陰影

巴打今晚都唔洗瞓啦
btw ko左佢未

KO了 但好驚佢啲同黨仲係到 全身都好痕咁

好彩我間房有結界佢地唔識入嚟
仲頂得住

等我都整番個結界先！我岩岩見到果隻應該係由廚房去左間房

金剛二千

善德善德

晚晚喺度開p呀拿！
try try
唔work就唔理老母用一點絕

係咪男人嚟 甲由都驚

唔知點解真係克服唔到

我老母都係信佛,見到會叫我活捉
佢唔係度既時候我會照殺
不過好彩我屋企都冇乜小強

唔殺？夏天點算，殺啦

我老母未有咁癲叫我活捉放生
咁樣真係cls